{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008651",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 산타페펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 もし人数が追加される場合は、予約のお知らせにご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。 ペットと一緒の場合は、ペンションでの入室を拒否されることもあり、その場合でも払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 入室の際の特典としてIPTVとWiFiを利用することができ、客室ごとに個別テラスがあります。 またプールがあり、幼児用バンバーカーも無料でご利用いただけます。 バーベキュー場もあり、利用時間は入室時から22:00時までで、利用料金は2~3人は15,000ウォン、4人以上は20,000ウォンです。 イベントやイベントも可能で、無料映像イベントや幼児用バンパーカーの無料利用、干潟体験道具の無料レンタルなどもあります。 ペンション内に駐車可能なスペースもあり、海水浴場の近くなので徒歩3~5分の距離です。 干潟体験装備も無料でレンタルできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数が追加される場合は、予約のお知らせにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には追加料金が発生することがありますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペンションでの入室を拒否されることもあり、その場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設を利用する際の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止ですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "特典として利用できるものはありますか？",
            "answer": "入室の際の特典としてIPTVとWiFiを利用することができ、客室ごとに個別テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用することはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場もあり、利用時間は入室時から22:00時までで、利用料金は2~3人は15,000ウォン、4人以上は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イベントやアクティビティはありますか？",
            "answer": "イベントやイベントも可能で、無料映像イベントや幼児用バンパーカーの無料利用、干潟体験道具の無料レンタルなどもあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースもあり、海水浴場の近くなので徒歩3~5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "干潟体験装備は借りられますか？",
            "answer": "干潟体験装備も無料でレンタルできます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 557,
        "QA": 733
    }
}